［突發］史上最簡單 勇武101

新手勇武點入門？發夢單拖點算好？

人最鍾意簡單既資訊，啲資訊一多起嚟反而會騰雞唔知點算好
依家！勇武新手只需三個步驟，即刻可以做前線！

（呢篇講概念多，詳細裝備大家可以過隔離睇：
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！
）

1. 裝備 (史上最簡單)
記住八粒字

眼耳口鼻
基本配備

頭盔黑(長)褲
加強保護

記者都比人射穿頭盔，老實講對於初哥既你，要知道既係，呢啲基本裝備淨係可以幫到你有事嗰陣仲有能力走佬！

裝備概念
胡椒→ 長衫褲+保鮮紙
（胡椒大概係搽二百枝安美露、比火燒咁既痛，但忍完嗰浸就會好啲！）
催淚→ 豬嘴、眼罩
（憋氣！or 用鼻呼吸！冷靜！豬嘴suppose係頂到既所以你唔慌張就ok）

以上係初哥企既位置會遇到既野(光環)
記住，唔好落單！冇甲冇盾唔好衝咁前！
咦咁初哥要企咩位？

2. 位置

戰場好亂？有落過好前線觀察既人相信你已經搵到你既位置 請加以練習
我諗到最啱新手既位置大概有三個，三揀一，歡迎補充

A 流動物資兵
B cup蛋兵
C 大叫兵

A 流動物資兵 （難度：★★★）

你要帶既嘢：
大背囊、幾枝水 or生理鹽水、索帶、鉸剪 etc.
（唔好重到自己跑唔郁，記住你要咩住佢地跑全日）

你最大既作用係：走佬
冇聽錯，保護好自己就係最大功用，唔好妄想你辛苦帶左野出嚟一定要散哂比前線先係有用，你既出現已經係大家最大既強心針，其他野可以慢慢學，你今次最大成功位就係你企左上前！

B cup蛋兵 （難度：★★★★）

你要帶既嘢：焊工手套（五金舖有，廿蚊左右）、樽裝水、膠兜仔

尋日元朗呢，「我睇live」就見到人用呢種細膠兜（手掌大小），見蛋就cup

「我朋友」發夢話見到上環用雪糕筒好有用，一cup就熄，隔一陣再重用

你最大既功用係：走佬+補位，前線拎盾既巴冇你地咁輕裝，你地適時就走位幫手頂下啲蛋。同埋你既出現會比人知道，我地係唔驚催淚既！你射幾多粒我地就食幾多！

C 大叫兵 高危 ★★★★★

你要帶嘅既嘢：基本裝備

嘩屌呢個好似冇乜用既位竟然係最高危？？係啊，因為佢需要冷靜同敏銳既觀察，就靠你睇住警察有乜依郁、幫手傳話大嗌first aid等等，同埋槍林彈雨既時刻好易心急，就唔記得左你仲喺煙霧中一個唔小心講野吸左煙就玩完。

據聞今日會有旗手啦，你可以喺旗手附近大聲嗌傳話，前線有咩要都可以向後幫手嗌

你最大既功用係：走佬+走位+傳話
記得要醒水，唔好塞住大家行動！同埋用心觀察，冷靜！

3. 心理準備

心理準備同裝備程度係個好詭異既反比，有時候裝備程度愈高，你反而更驚青，因為準備極都唔會夠！記者都比人打穿頭盔，呢個時勢冇得等你準備夠！你要做既心理準備唔係諗住我做夠就冇死，反而只係做到你有事奶野都可以退返後線搵first aid or自保走佬

同自己講十萬次：

催淚彈，我食得起！
流血皮外傷，好小事！

另外引用朋友既話作結：
呢場波，沒有人是球迷，大家也是球員。
所以，落場啦唔該！

多謝大家既付出，好多謝你地咁勇敢行左咁多步push 自己limit 多啲
香港人真係好叻

自推
遲左出post寫唔切

未出門口or在路上既人可以望望

推

Push

大家一齊進化

推！！光復香港 時代革命

Push push

鼓手都得 但要啱beat

不推不是人

pish

Pish

推啊！！

光復香港時代革命

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

推 希望大家都有勇氣落場出一分力

推 雖然有準備既都應該準備好

P

PUSH

希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

光復香港 時代革命

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

推啊 保護自己啊

push

由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

學到野！

出門了

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

急！！英國衛報需要有目擊者描述頭先元朗站暴徒襲擊市民

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

【突發】公務員開始籌備罷工

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

感謝教導！

雪糕筒正確使用方法
冚住粒彈，拖個筒去坑渠
原地唔郁10秒
完成

形式上大家開始做到如水

麻煩思想上都準備一下

廢事又俾人話係鬼 分化前線

睇路阿屌 依家興玩黑白配

123

請大家落場！！

光復香港
時代革命

提提大家戴頭盔記得帶埋下巴帽帶
如果唔係嘅話頂帽就好易甩出嚟

加油

想知大家係點帶個頭盔番去而唔顯眼
次次都成大個袋咁走，覺得好似好可疑
又唔可以帶係頭度

推
踏出勇武第一步，就係你升級嘅開始

再推

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

琴日喺12蚊店見到樣咁既野, 其實代唔代到保鮮紙

大叫兵要小心唔好誤傳消息 好撚多左膠成日借d 意話邊度邊度防暴攻緊過黎或者地鐵關左站 黎水d 人散

「香城Online」初心者想轉職流動補師，專幫人補血補魔，但想問其實遠征前或後比GM查到背包有防具同剪刀會唔會比人封帳號嫁？

幫推

強心針post推

等咗呢個post好耐

戰鬥進化 戰鬥再進化

其實只要跟住人流進場同退場既話
基本上唔會搜到你身

6.9以黎無比人搜過

推呀 屌

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

催淚食食下就慣，之後再聞到就會好high啲腎上腺素逼晒上黎。

光復香港，時代革命。

大家保重 推

推呀屌

好怕番歸到自己小屋區域既鐵路傳送點，果時自己一個比GM查，呢樣認真驚

無傳媒師職業在場，唔知會點

真係要推 見到勁撚多人唔齊裝
想點

fish

推呀

勇武新丁報到

尋日我無諗過自己會變咗勇武
之後會做得更好！

呢篇對我好有用！
我就快完sem返香港
已經無時間比我由低學起！
立即勇武

up

防線要升線
火攻 和理非 未接受到
但 條防線(平時鐵馬陣位置) , 如果有火 佢地攻過黎就會難好多
和理非都接受到

Pish!!!!!!!!!!!!!!!!

push
口訣易記

長期置頂得唔得阿LIHKG

推 光復香港時代革命

Pishhh

我無野講

推呀 裝備升級！

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

Respect

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

其實我覺得你唔係打前鋒位會好易比人入罪既話
就唔好驚太多
就算你係屋村區比人截查身份證好少會搜你身

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

呢場波，全部都係佢哋嘅人

天佑香港

樓主加多樣野
心態應該係：一有機會就要打狗
好多時班高層派30-40隻汪汪狗就走入去示威者地方
呢個時候大家唔係要退，而係要一齊上
佢地冇增援，我地又人多驚閪咩

記得佢派班棄卒出嚟個陣，大家個心都要記住

驚閪咩，打撚柒佢

光復香港

推 正皮

除左防具同戰術，心理準備對自己都好重要

我要進化

長文，有用，推

推！要多啲人開始做勇武P牌

推!

推到上天花板

推！

如果你今日有企前多一步，我感謝大家既勇敢
I truly appreciate and proud of you all
香港人好波

光復香港
時代革命

條路好長，一齊慢慢學習然後比今次進步

點解你篇野入面有催淚彈

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推！！！